恆指歷史最低收市位是1967年的58.61點，原因是六七暴動引發的股災。

If We Burn, You Burn With Us

港交所開唔到巿嘅話，係1點都冇

2019 得番58點會點

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po